到今時今日11月仲開緊冷氣著緊背心既請舉手

之前出街已經見到有人攬頸巾,
真係笑撚死人,
唔怪之得香港人比鬼佬叫東亞病夫,
香港人係廢柴真係名不虛傳

仲著緊背心甚至唔著, 仲開緊冷氣既人,
你地應該為自己感到自豪

開緊暖爐用暖包了

北極熊表示 人類竟然係冬天要著咁多杉 廢